「突發」文匯報=fake news

留意返 Fake news係由文匯報搞出黎

3. 而首個出現這句「曼德拉名言」的媒體，是《文匯報》，反映林鄭月娥與國情接軌、在全球面前偽造真相的攬炒決心，異常堅定。
(參見)

推

幫手推開去

特首辦：為今早散佈曼德拉假訊息致歉

文妓報
睇得多真係會壞腦
btw真係有人買？

認真po矛人理

大撚把人睇
親中 政府 周街派
林奠日日拎返去奶每粒字
唔係點會quote 文匯

唔好以為無人睇. 影響力大過cctvb

Push

推多3個無人推就算
咁都可以無人care

文匯fake news亂引述教壞細路

假新聞

假新聞唔係放過佢掛
政府都話消息要睇真d啦

係人都知啦駛撚你講

你老母知唔知 藍絲知唔知呀

fake news報

文匯報係垃圾站，每日賣一百份

有人仲話容祖兒暗黃

藍屍:
tvb、星島、文匯、大公
報導中肯持平
四大良心傳媒

FUCK NEWS報

搵南非領事館

文匯報從來都係誇大失實嘅假報紙

推
搞我RTHK?

林鄭用國家形容香港，our mother!

pish

但見d廢中廢佬睇白粉多

文匯報

仲有可以屌鳩林奠係咪推港獨
做乜要引述推翻政府既人既說話

太多5毛同打手洗版 直屌POST/爆料POST好多時得1-2個先上到熱門

係人都知啦
大公文匯唯一用途係用嚟執狗屎

仲有個問題係佢無認錯，而話係唔同版本
即係文匯報寫嘅fake news對特首辦嚟講係一個可以參考嘅版本

林奠正苦認證

我哋齊齊同南非領事館求證囉！好不好😜？

Gogogo

佢哋自己睇到會唔會覺得尷尬

屌藍既fake news, 屌下偽黃既呃錢好過啦

講完唔面紅果下好野，當時應該搵人問下佢文匯報每份幾錢，睇下佢地答唔答得出

垃圾報

李國章：我不讀文匯報、大公報，我亦認為大部分香港人都不讀文匯報、大公報。所以文匯、大公寫得越多，越多人反對。

最好twitter分享俾南非人知

搵一篇係真新聞都難，屌你老母初期仲有文匯做ge人係支持抗掙者，我屌你老母啦！

真係講過？

相信文匯, 冇有怕